Déterminer\dots

\begin{multicols}{2}
  Deux grandeurs proportionnelles~:
  \begin{itemize}
    \item $G_1$~: \pointilles
    \item $G_2$~: \pointilles
  \end{itemize}

  Deux grandeurs \textit{non} proportionnelles~:
  \begin{itemize}
    \item $G_3$~: \pointilles
    \item $G_4$~: \pointilles
  \end{itemize}
\end{multicols}

{\doublespacing
Quelle relation mathématique existe-t-il entre deux grandeurs proportionnelles $G_1$ et $G_2$~?

\pointilles

\pointilles

}